召喚中樂巴絲打

玩中樂既入黎say個hi
二胡撚路過

二胡撚相認

全部吹嘅都啱 ，你哋玩咗幾耐？

15年

師兄玩左幾耐

好老 我中學開始吹笙，到依家10年左右

笙調一次音差唔多要成日

都唔使嘅，如果齋tune 音個幾鐘搞掂 但係如果要上埋綠同埋蠟可能真係要一日

乜管樂要tune嘅咩?以為淨係弦樂要tune添 求指教，利申淨係識結他

吹簫

舞獅打查

要呀，笛、嗩吶嗰啲基本上都係拉長縮短枝嘢，好簡單，但係笙調音好麻煩，要加減喺簧片上面嘅蠟嚟調整音高
1 係簧片震嘅部分
2 係蠟，落得越多蠟越低音

香港笙介好細

我當興趣玩下咋中學被逼學完之後都冇乜掂過，應該唔識你講“笙界”啲人

柳琴

不過好多年無玩

二胡就通街都係

有無玩過小阮

古箏

我高小開始吹笙, 依家應該多過10年啲啲, 但冇乜再玩啦

小學就學？ 巴打讀名校？定係喺音統處學？做咩會學嘅

中學玩過嗩吶 而家冇玩了
到畢業都仲未掌握到 真係太難

14年 8歲學起

的確 但玩得叻既年輕人 無幾個 佢地未經歷夠 拉唔到 歌既神緒

由小二開始就玩笛同笙，玩咗十幾年
不過笙嘅保養真係好煩，尤其係而家冇乜時間玩，一耐冇吹就會神神地，有啲簧會難吹咗，真係好令人卻步
但我又好鐘意笙嗰種音色，行街聽到賀年歌有笙嘅聲會好興奮

2 唔係硃砂黎咩？
定兩樣都得？